消息指陳同佳下月23日獲釋

【Now新聞台】涉嫌在台灣殺害女友的陳同佳因洗黑錢罪在香港入獄，消息指他下月23日獲釋。

陳同佳因為四項洗黑錢罪早前被判囚29個月，現於壁屋懲教所服刑，由於判刑前他已還柙一年多，消息指他即將完成刑期，下月23日獲釋。

律政司曾在庭上透露，陳同佳在警誡下承認在台灣殺害女友潘曉穎，在當地棄屍後返港。由於案發地點在台灣，香港法院無權處理有關殺人案，觸發政府提出修訂逃犯條例，引發超過三個月的大規模示威。

佢老母老豆會唔會驚？